張無忌=mk仔， 郭靖=好男人

張狗條死仆街扮跛扮蠢咩都出齊黎溝女
亂對女人許下承諾
最尾做負心漢
周芷若都係俾佢迫到變癲婆

郭靖就唔同
只係專一黃蓉一個
果然係郭大俠

p.s.楊過=埋單的男人

郭靖好男人，過幾年就結婚
無忌大情人，個老婆好銷魂

芷若同蛛兒仲正

郭靖大漢奸

MK妹搶親

咁撚愛國仲比你屈漢奸，陰功

正一死八婆

你講書定咩 書個蛛兒醜到仆街喎

幫蒙古佬打仗 救成吉思汗
仲夠膽話楊康做金人走狗
虛偽到

唔玩毒就會退

佢唔知成吉咁仆街麻
之後守襄陽城冚家產喎死剩一個

真
退左係大美人

張無忌9up亂承諾溝女 見邊條女就口講鍾意邊條女 見人講人話見鬼講鬼話 條女一問佢就口啞啞

郭靖意志堅定 直接飛華箏 唔貪錢 成個蒙古國留比佢都唔要 剩係要黃蓉一個 重承諾好男人

楊過溝女無數 講緊唔洗溝都有女埋身個隻 但性格反叛 只鍾意一條女 其他女投懷送抱都拒絕 仲會提早上契避嫌等條女死心

陽過要到幾多歲先屌到姑姑？
仲要無左個處

細個唔識嘢 大個先有國家認同意識
十年前高登仔夠話 我係中國人啊屌！ 十年後支那前支那後

埋單

所以郭靖係真男人

郭靖其實係無乜得點揀先咁正直 比你好似楊過張無忌咁 咁多女埋身 仲要條條都正 仲把唔把持到 楊過把持到 張無忌把持唔到 就係咁簡單

華箏有權有錢樣唔差
佢都冇要